屌 完全封鎖都睇到圖嫁

隻手啊 開睇圖mode都見到 幾時搞搞佢

正想入嚟講

完全封鎖咗人之後原來睇圖都係會睇返佢幅蓮蓬圖

推

睇標題已經估到係嗰隻手

我尋晚都睇到

我屌佢老母

咩手？

完全封鎖左，啲人引用留言重睇到，圖片mode重睇到張圖，屌佢老母搞到而家唔敢用圖片mode

我都見到 嚇到成晚瞓唔着

屌佢老母臭系琴晚睇完成身毛管棟

重要岩岩又睇多次仆佢個街即刻block柒佢
依家見到有巴打們post圖有link都唔敢點入去

其實呢d蓮蓬撚係咪唔駛ban?
貼j圖都叫益街坊丫 佢呢d性質惡劣喎

好撚煩呀屌…… 搞搞佢吖唔該…

改好返了，如果仲有問題請通知我哋

完全封鎖左仲見到引用？

因為佢仲係用緊舊App回覆
相關回覆已刪除

屌到依家都仲記得張圖個樣

完全封鎖完撳入去圖片模式都係會見到隻手

邊個post?

hi